回應個人資料被美方公開 曾國衞︰與私隱專員公署商討

美國宣布制裁11名香港與內地官員及前官員，並在網上列出有關人士的資料。在名單上的政制及內地事務局局長曾國衞接受本台訪問時批評，美國作為所謂民主自由和尊重人權的國家，卻肆意「起底」和公開個人資料，是要被譴責的行為，亦是流氓的行徑。

至於可以如何跟進，曾國衞說會與個人資料私隱專員公署商討，以及與律政司研究，考慮需要採取的適當行動。

曾國衞表示，他在美國沒有任何資產，亦不會前往美國，有關制裁完全不會影響他，他所做的事完全是為國家和為香港，理直氣壯，完全不用擔心。

商討完，然後呢？

用私隱專員公署對付美國？

香港黑警飛去美國搭侵侵返嚟

制裁埋私隱專員

香港開埠最威今次

叫國際刑警拉9 Pompeo 囉。再唔係叫吳京雖遠必豬

人唔笑狗去吠

其實佢地係唔係覺得唔去美國，冇資產係美國就冇事。
d官係唔係真係咁離地😂

私人專員可以點做？

個人私隱連死人都保護唔到
外國又點告

入得制裁名單，個個都開晒ID架啦，又唔係得你一個
你玩蘋果記者玩得咁開心，人地都係同你學野

私隱專員都咗自己係無牙老虎

拉侵侵

佢地以為係

G持！！
國安法雖遠必誅 跨境炮打美匪

香港同美國好似仲有逃犯移交條例？會唔會押侵侵番黎

有趣到

其實有d常識都知道
要制裁肯定要公開哂所有資料

過到去重返嚟？

派3萬黑警攻打美領還擊啦

講係咁講，唔通同你講佢好撚驚

同恐怖分子齊名 仲有冇資格講私隱

有冇人可以問下政府佢地之後點出糧?

最需要知道問題有幾嚴重嘅高官係全香港最唔知道發生緊咩事嘅人
歷史在笑

點解佢同李家超有大陸譯名

私隱專員公署：哇屌你老味企開啲，指開邊個指邊個，咪撚燒埋我

唔好話唔提醒你件7頭曾國衛，肥佬Pompeo係西點軍校優異生兼前CIA頭目。

支那黨狗

事實上成日淨係見到一片混亂
只有捱打同自言自語
完全冇準備點面對
連回應都冇內容

蘋果記者資料外洩就處理唔到

識你老鼠咩屌你 港共啲世界觀真係戇尻尻

咁撚低水平攪到香港好肉酸

真係有趣,係唔係要由專員向領使館控美國

黃繼兒：將會去信美國財政部，要求刪除有關個人資料

Ching 好撚眼利。班友好似被人打9完係度 呀呀呀，叫幾聲，然後繼續被打

成世人淨係望住啲錢以為冇錢係美國就=全身而退

派死黑警去美國拉人啦 唔拉點保得住國安法既面呀

痴撚左線
學校俾人打，返到屋企同個細妹投訴同商討

佢哋係咪嚇到short撚左

去美國告pompeo ？

署方：今舖真係唔識回應佢

去信美國囉

哦

告美國領事館？夠唔夠膽呀

所以市民睇唔起公墓員唔係冇原因
利申： 非分化，純粹針對高官

咁算唔算即係吊住嚟走?

白痴仔

定係告努欽

真心好撚on9
發覺佢地真係以為美國唔會做野
當一出list佢地真係無plan去應對同反制
支聯辦唔係好撚惡好識計算架咩
點會預唔正美國會認真搞柒佢地

基本法腐乳...

私隱專員公署又真係低級過局長
不過唔係直屬，應該係：

學校俾人打，返到屋企同個表妹投訴同商討

黃繼兒：美帝唔好搞鳩我呀

你依家俾人制裁啊, 即係你係敵人黎, 仲同你講私穩, 人地私隱係用黎保障自己國民架on9

感覺好撚小學雞 ....

三萬狗隻準備空降華盛頓dc

派三萬大軍打咗南海出面幾部航空母艦再講啦

封網咪得，唔比香港人上財政部個網

私隱專員公署: 嚴肅跟進

喂, 美國犯左禁制令喎, 仲商討?
即刻派速龍去美國拉人啦

速龍準備紐約衝警盃

由琴晚上笑到我而家第二日下晝3點幾仲笑緊
成班支那人咁 奶共奶到井底到痴線

唔好諗咁耐, 好心急, 反制!反制!反制! 千其唔好淆底

唔洗商討
犯我中華者，雖遠必誅
即刻帶隊速龍拉咗侵侵

私隱專員公署干涉別國內政

私人專員公署：are you joking me

私隱專員心諗你咪癲啦

慢慢商討啦
反正都淨係可以商討

派popo去美國拉人

On9

破門拉人

阿爾蓋達啲恐怖份子咪又係咁俾美國起底
係要燒埋自己嗰疊先黎伸張「正義」

會唔會歐盟國家都去唔到？

私隱專員： 行開啲啦屌你老母

一個地區對住中央就搖尾乞憐
但對住美國就戰狼上身

衰軟B豬，實捉到你

一個小小特區
同人玩嘢嘅資格都冇啊

禾隱專員： 不了, 我退休後要去你度

美軍等緊

曾：我要告佢地！
私隱公處：都係算吧啦！

人頭豬,你真係蠢,唔係扮喎

然後沒有然後了

檢討左點解蘋果記者資料會被中國公開左先啦

岀

班官真係好撚好笑

派SDU潛入白宮拘捕

下次戰艦飛機大炮打到黎, 走去運輸署民航處 ....投訴

國安黑警去拘捕美國政府未？

當佢信用卡都用唔到之時，佢會求饒

屌你又話無美國資產嘅，九唔搭八點解會留到個人資料俾對面政府！

私隱專員：屌關我撚事

不如投訴1823?

問國家借艘遼寧艦比你啦

私隱專員
同中央講，叫中央宣戰仲好啦

強烈譴責美國。
公開個人資料乃嚴重侵犯個人私隱行為。本署促請美國政府刪除其已公開之個人資訊。否則本署保留追究之權利。

之後全部私隱專員公署Point 30以上嘅制裁埋。

0planning去應對
真心覺得有d咁嘅政府
香港真係好撚威
垃圾當權
國際間真係笑撚到你班官笑撚死人

笑撚左，支那官員都未試過咁on9，港共官員同清末d官一撚樣心態

點解無記者問佢同個中非恐怖分子齊名有無覺得好光榮吖嘛

平時都話記者要有道德就費事問令人難堪嘅問題，今時今日對住啲狗賊應該可以奚落佢哋就要做

過美國拉人啦仲商討

咁樣落你面，發兵攻打美國啦

出兵啦

下？我？

out of jurisdiction 都要問

夠膽 去美國捉人咩
係香港先 吠得咁撚大聲行遠小小 咪又係唔撚敢出聲
同 門口狗 冇分別

今次個個都只係小學雞口交識回應。
因為平時都只係屌來屌去。今次對家真係郁手，半個特區政府即hang機

通緝donald trump未

告pompeo定侵仔

被制裁班人真係生人忽近

比我唔忍啦
帶隊畜龍 拎十枝八枝胡椒噴劑
過美國開佢波啦

出popo未

可能鳩官遲啲會有陰陽id

可以有咩plan
後面個老細拳頭都唔夠人大做細既除左話唔驚仲可以點
有人走出黎喊驚先係大新聞

好嬲好嬲

全世界都識你哋
勁

私署：喂大佬你唔好咁痴線啦

又唔係全部支聯辦嘅人都制裁
啲高官有事關佢哋咩事

呃下d弱智人士囉

係做就快啦
明明已經有大大把劍（國安法）賦予比你斬外國人

派3萬黑警

用習碟擋住私隱咪得囉

點睇蘋果員工回鄉證相片比人放上網

記住商討完講埋點反制
唔做正衰仔

蘋果日報d staff 比人公開又點計？

痴撚左線

Jm9

起碼霸氣d嘛
11個人出嚟開聯合記招
講下d金句
話香港特區政府
會同中央政府目標一致
中央人民政府都會全力支持香港政府
制裁香港政府官員係不道德同反智
起碼做個樣出嚟話比班老細聽我地信念堅定
唔會做內鬼

恐怖分子投訴美國公開個人資料

派三萬黑警緝拿侵侵同人類公敵pompeo

我估極其量只能夠禁止香港境內散播佢哋嘅私人資料

係咪會去美國捉人？

飛去米國執髮

港共又然

犯大學校規，走去同個幼稚園生傾

駝鳥政策識咩

咁門口狗都係自己人嘛
中央邊會當香港政府嘅人係condom
果11件再唔出嚟表明立場
係北戴河開會嘅聖上遲早搵特工拉撚哂佢地上去
驚佢地手上有料爆比美國

笑到急屎

你知道得太多

港支政府使唔使拎公帑去美國打官司，告鳩美國政府呀？

咪撚搞笑

幫你send個email lor
幾十歲人都仲係咁死蠢

留名睇美領TG放題

香港警察世界執法

支聯辦：呢個被點名，換下一個上場囉

笑到仆街
係咁搵其他部門陪葬

不能只有我一個

仆你個街, 蘋果員工俾人放晒個人資料上網又唔鳩理

cls
點呀？
係咪要出執行通知以美國財政部呀？

如果二戰時期日本出到呢招就唔會比美帝打贏
今日就係大東亞共榮圈

私人專員係咪要請美國財政部長黎香港協助調查

班傻鳩根本就冇嘢可以做到
咪求其鳩噏幾句扮回應

唔開身分證，點確定制裁邊個曾國衛呀？

國務卿負責

佢認真架？

好事黎既 向好方面諗 全世界都識得你 光宗耀祖 又won

知唔知自己講咩

私隱專員公署連你香港都無法律權利

私隱專員有咩用

應該係想搵嘢鋤香港講過官員資料嘅人

私隱專員：幫呢要比懲罰喔，無人幫到呢個啦，算吧啦

美國係話俾你哋知
你哋唔洗係到鳩up我無資產係美國我唔驚個D廢話
我禁個掣乜野都知

戰狼同志又可以呃黨的維穩費出精
搵鬼妹happy happy

我俾十個趣

PK鄧話比美國制裁好榮幸喎

明知制裁會俾人公開資料
點解要做啲令人制裁你既事
好地地 又唔見佢制裁我？
岩唔岩先

曾狗 死撚開啦

雖遠必豬

VIRUS GOVERNMENT

同耶穌商討可能仲有用

Trump_水樽.gif

出法庭order執咗你財務部個網

收皮啦曾狗
果個所謂公署連狗周圍SHOW人乎張身份證都做唔張野呀
傾搞美帝? 收皮啦傻閪
返去你間房奶張小學生相啦

擺明私隱條例只係政治工具

西點軍校畢業生 vs 入境主任訓練班畢業生

攻入美領拉美國領事前提你過到入面班marines先

回歸前大量地下黨員 滲透紀律部隊
入境同皇家警察最多 最多機密ma
高中低層都有 不少退埋休
有個做不到聯合國官員前CP都出名

人地動用國家力量同影響力去制裁
屌你去搵本地一間政府機構話犯左本地法
做乜撚野呀 柒出國際

有幾詳細寫到幾詳細，恐怖分子先可比人睇實，走唔到

又想做加速師

幫兇，一齊上埋lists啦

正一白痴仔，而家係判你犯罪呀

希望愛國藍屍會自發幫十一人眾籌打官司

好嬲好嬲

但又完全冇野夠美帝打

入得list就等同國際罪犯，講咩私隱條例

笑L死人咩

幾時出兵？

告美國囉曾狗

私署今次真係要變私處了

Good

帶埋民賤聯同成日騷擾美領嗰班老棺材去報復囉

蘋果職員回鄉証啲大頭相都畀人擺咗上網喎，係咪會好似警賊咁選擇性執法？

冇野覆 係到扮轉topic

9成想搵美國領事制旗

查完 冇証據

美國當你哋係恐怖分子處理，你班犯罪分子明唔明㗎？

三萬隻去美國拉人

連警察show人身份證都跟進唔到
你期望佢可以跟進美國政府

拿個信封裝cash, 再簽收。個位員工一定對住好尷尬。個個月一次，要帶部數鈔幾，數幾十萬現金

香港公安唔係好撚正義咩
捉侵侵維護國家安全靠你哋

直接用國安法去美國拉人啦
做野慢幾拍 仲私隱專員 DLLM

攞明朝嘅劍斬清朝嘅官

G持

叫3萬黑警去美國拉人囉

駛乜咁煩，國安法36至38條已經可以通緝Trump Trump 啦!

表示強烈譴責

用國安法通緝佢地

呢個時候只能口硬唔通跪地哭叫美國唔好咩

要通緝trump trump

拉侵去國際法庭囉

唔知邊間銀行夠膽同佢地做生意

私隱專員公署:你話黃絲講我就即做 個個係美國呀 咪撚玩我啦

嚴正抗議 堅決反對

美國、五眼、日本有嗮出入境記錄。

叫法庭出禁制令啦
仲等？

國安大發就係呢個時候發威既，曾Sir

到時總就戰斧放題

召喚trump gif

對於放棄樽鹽，立志要舔貢舔出血嘅海鮮鬼，佢哋嘅私隱根本一文不值。要知佢哋私隱，唯一理由係要盡量同哩班海鮮鬼保持最少10公里距離，以免遭毛仁基所誤殺。

佢地真心覺得蘋果立場係假新聞
正路野唔睇 信大公文匯
自食其果
你睇689日日睇 能知世界事
佢彈出彈入又踩唔中美國紅線
相信下一輪制裁都燒唔到佢

蘋果記者被起底呢
譴責中旅社未

私處： 呢搵國安公處啦！佢威的有宇宙大法係手

見到添馬啲高級公務員成日拎住啲大陸政情雜誌黎睇
就知有個別群體真係冇得救

一早講過，美國佬已經有晒所有人嘅資料
除了防不勝防的武肺病毒，講真美國佬有乜嘢係做唔到？

咪係，蘋果員工單嘢又唔撚見出聲

推 又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

仲撚係到扮有程序有法律解決辦法果下撚嘔心

私隱專員公署本身喺香港都係垃圾無牙老虎

私隱專員 : 喂..喂喂..你企開啲啦 屌你老母

傻鳩
芝麻綠豆奶共狗

好想幫特區政府申請禁制令
禁止世人公開被制裁十一嘅個人資料

引用國安法攞個麻包袋粒侵侵返嚟囉

香港記者唔會夠膽咁問

想拎佢哋啲個人資料去借財仔

國家級起底

入美領咁易咩

私隱專員公署

唔好笠水呀 支持特區政府 唔好令市民失望

俾人打完鼻青臉腫
牙都甩咗幾隻
問人哋拳頭有冇事

派黑警打美軍

肯俾佢地喺面前問嘢嘅記者應該都係共匪傳媒嚟啦

告美帝

有咩好商討

派3萬POPO過去拉鳩浸浸

美國個引渡仲未停嘛，要求美國引渡pompeo來港受審啦

屌你笑到個口好攰呀
俾我休息下得唔得？

睇佢都係傻閪左架啦

地址好似公開架喎，證件果d美國自己都有啦

一開始係覺得好笑嘅
而家越諗越可悲
香港竟然俾呢班腦裝屎嘅狗官管治

有冇話最遲要取消哂D戶口

無visa
機都上唔到

嘩
咁咪好得人驚

睇完忍唔住笑咗出黎，

揾個區區私隱專員公署仔去挑戰USA

果然係有撚用

黑警唔敢做嘢要卸膊

岩呀
日本應該出條法律 美軍見到日軍要投降
咁咪打得贏

錢都借無到啦....財仔好醒

唔係你想佢點回應呀，得閒用下個腦啦

忠誠勇毅

可以寫張卡祝賀佢

坐左好耐？

港共監控人添喎

建議反制 公開侵侵個人資料

炮打美軍司令部

私隱公署：放過我啦

被制裁人士已經入晒金融機構黑名單，唔會借到啦

睇下中國省市點應對啦 仲當自己係國際城市？
中國香港市黎炸

屌
全日最撚好笑係呢個

唔服氣咪派飛虎隊去美國拉人囉

60日

資料黎講
其實佢地咁大個人又有錢
唔會未去過美國掛

幫你打格 唔好嬲 打和 super

幾時搵個入境主任帶同三萬精兵搭侵侵？

呢個係John

真係出policy應對，俾人打得仲金呀

笑咗

話俾媽咪聽算啦

其實佢係咪搞開笑 一時唔為意自己做緊訪問

派黑警拘捕trump trump

咁撚大官威吖 你以為你普京？

呢個真係笑咗

偉大的警察是你們表現精忠愛國的時候！快去邪惡美國拘捕所有國會議員和萬惡之首侵侵！

係咪好似rainbow six咁爆入去白宮

為國家？利用完你，你咪又係死乞衣。比人制裁，黨會保你？

出人民幣

分分鐘班狗以為西點（West Point)軍校係教整西點（western cake/pastry)

721831
流氓的行徑?

屌啦
曱甴以為自己係台灣嘅夜鷹特勤隊啊？據說
「三個人可以攻陷台灣總統府」

得啖笑
同警務署傾呀嘛
拉佢地番黎
再叫大波華告佢

好狗 想拉埋私隱專員公署班人一齊比人制裁

佢地緊係口硬啦，信佢地唔知發生咩事嘅人先搞笑

聶德權： .........（暗笑）

係美國機場一落機會有大量美國反恐精英同FBI招呼班3萬25KG冰先，

連境都唔洗入

高官嘅私隱就受保障
平民嘅私隱就唔係私隱

Popo將記者張身份證俾全世界睇都係訓斥咋
係咪要訓斥埋侵侵

唔好再引侵侵笑

人哋公開晒d資料就係比全世界公司
快速搵到有無呢個客

有晒料你唔好籟搵唔到，唔知，呢啲借口
詳盡資料係必需

同國際通緝犯一樣
唔通個犯又可以搵私隱專員傾下？

哈哈， 好看了

你班恐怖分子

瞓醒未

私隱專員公署都未對付show身分證個黑警

濕鳩仔芝麻官
有本事打美軍

好奇一問 私隱專員公署係幾品官??

呢個政府完全係見步行步，由上年年尾香港人權法講制裁，以為美國唔會郁手

香港的公署真牛逼nbsl

垃圾講廢話

國安黑警解放軍去拉人啦屌，雖軟必豬

小學雞：我要話比媽媽聽

要改口了

香港勝在有私隱專員公署

解放軍咪要去社署？

中共在港威力會愈來愈弱
美國既制裁會有幾次加強
好有可能唔會太多次就直擊金融核心
到時係香港做唔到交易項目

希特拉做嘢都係為咗德國，阿爾蓋達做嘢都係為咗阿富汗，ISIS做嘢都係為咗守護伊斯蘭教義，同港共鳩官一齊俾制裁嘅非洲人都只不過係屠殺自己國家嘅村民。

反制措施：同私隱專員公署研究美方有冇違反本地私隱條例

比加超條垃圾
堂堂保安局局長都保唔住自己啲個人資料

政內局長曾國衞，名字有個大劣英文譯法叫ZENG, Guowei。佢咁乸擦雜總鞋、咁乸愛国，改名曾愛国吧!

會同佢講唔撚係擺鳩埋我上枱下化

私隱專員：咪撚搞我啦屌你老味

可能有大陸銀行户口/生意來往

揾雜種商討都唔掂啦

係我唔忍喇 出兵啦 呀唔係 放狗咬佢啦

都幾短
不過都係等唔切

講冇你都唔信啦

呃下無腦藍屍啫

到時去法庭申請出禁制令
禁止美軍入境香港

曾國胃同學啊！好嚴重㗎哈

反而想知入境處會唔會偷偷地幫佢地改 id number

笑咗 憑咩

然後拉美國總統?

商討完，然後入美國拉人囉

叫速龍去圍白宮

以國家名義殺人都冇罪，公開資料算乜

好嬲好嬲然後好驚好驚商討都係好驚好驚好嬲好嬲無限loop

中環美領都未敢攻入去啦

支持告9美國

支持公署

制裁得既都係大奸大惡，當然要公開佢地資料得啲平民要自己小心啦

係呀，美國犯左法
出兵未

派飛曱甴過去捉佢, 飛機都唔洗搭

真係搵私隱專員公署

佢眼有淚光

打細路就叻

入境處處長都係on9仔黎

拉人lor.當我哋國安法同三萬警流㗎，去到邊都執到法呀！

用私隱條例告pompeo？
屌我睇名以為老衲出post

成日習慣見步行步
依加唔識行企撚咗喺度

支那仲唔出兵拉美帝，有損蟈家地位

無曬計喇 無曬計喇

我睇左d乜

私隱專員公署／律政司：你問范徐麗泰啦，佢係人大常委......

//2011年6月，香港終審法院5名法官以3比2票數，裁定此案需尋求全國人大常委會，就《基本法》第13條和第19條釋法。同年8月26日，第11屆全國人大常委會第22次會議通過釋法：香港須跟從中央對剛果民主共和國實施「外交豁免權」原則，即「國家豁免權」原則。

全國人大常委會釋法表明香港須跟隨中國實行「絕對豁免權」，而非香港上訴庭所理解的「有限度豁免權」，意味著美國公司向剛果民主共和國及中國中鐵股份有限公司追討8億元債務的案件，香港法院無權受理，變相令美國公司敗訴。

全國人大常委會釋法的基本理據是：

其一，中國奉行國家豁免原則，即中國法院不處理以外國為被告，或針對外國國家財產的案件，而國家豁免原則體現國家主權，屬外交行為，故據基本法第13及第19條，香港特區無外交管轄權，故所有香港原有法例中，有關國家豁免的條文不得繼續適用。

其二，按照基本法的規定而修訂並在香港特區法院適用的，是「絕對」豁免原則。這是中國在與其他主權國的關係上一貫採用的國家豁免原則。按普通法，與其他主權國的關係上所採用的國家豁免原則，是由主權國決定。一經決定，便一律在全國領土由所有國家機構統一採用。完全沒有餘地讓一個(缺乏主權屬性的)特區或市，如香港特區，採用與國家所採用的不同的國家豁免原則。

其三，鑑於中央政府按《基本法》第13條就「絕對」豁免原則作了決定，而此決定對香港特區及其各機構，包括香港特區法院，均具有完全有效的約束力;並且，由於該決定亦屬於《基本法》第19(3)條所指的國家行為而不可由香港特區法院審查，香港各級法院必須無條件地尊重並作出符合該決定的裁決方為合法有效。

其四，國家豁免的法理基礎是：各國相互承認對方為平等主權國，而對於外國國家在審訊地國家的法院遭試圖起訴，各國採取的政策是對該國不行使司法管轄權。從法律傳統上講，國際上相互授予的豁免向來是「絕對」的，兩個主權也是絕對對等的。即，不論申索性質或背後的交易性質而授予豁免。香港特區作為中國中央政府管轄下的一個特區，並不具備這樣的法律基礎。

其五，中國一貫奉行的是國家絕對豁免原則：授予任何其他主權國家的是絕對豁免。雖然，1997年7月1日前，英國頒行的《1978年國家豁免法》已延伸適用於香港。該法例訂明絕對豁免內有商業例外情況。但回歸後香港作為中國的一個特別行政區，香港特區法院必須有效地依循作為主權國家的中國所奉行的國家豁免原則。

其六，基本法已經定明，回歸後香港所奉行的所有法律必須完全符合基本法的要義，如有與基本法抵觸的條文自動失效;在法律上，尤其在國家憲法原則上，絕對不容許不一致的原則。因此，香港高等法院上訴庭援引英國有限度豁免法律原則，並不具有有效的法理基礎，因此，上訴庭的有關裁決是無效的。//

國家終於有任務俾你喇

唔怕，你睇支那d官一樣起到

私隱專員係咪可以用「核子手段」對付美國？

個人私隱專員係幫到你就唔會比人爆撚曬你d野啦 又再你問同fbi鬥

個陣咁多畀你地認為係叛國既香港人畀人公開資料唔你地咁熱心去了解既?
果然係共狗政府
只有奶小學雞既都有特權

中旅社公開蘋果日報記者資料單嘢唔見你跟進？

除咗叫中共出兵打柒美帝我諗都無其他野可做

告去國際法庭啦 笨柒
傻仔 唔講真係以為香港高院係國際法庭

quote国安法38條越洋捉人

真心定假膠

痴咗線

做乜撚野

推我願榮光歸香港

推私隱公員去死